陳浩天FCC演講，HK Free Press出左英文字幕版！請廣傳外國forum！

佢幾時推動獨立公投

本身就有稿/transcript